# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Andres Alfonso Lemon Gomez <lemon.andres@gmail.com>, 2014
# Nathan Wang <nwang@opengeo.org>, 2012
# Nathan Wang <nwang@opengeo.org>, 2012
# Nathan Wang <nwang@opengeo.org>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GeoNode\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-07 18:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-23 11:58+0000\n"
"Last-Translator: Julien Collaer <julien.collaer@opengeode.be>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/geonode/geonode/language/"
"zh/)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:7
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:59
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:291
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:8
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:64
msgid "Save as Copy"
msgstr "另存为"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:9
msgid "About this Map"
msgstr "关于此地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:10
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:140
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:209
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:11
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:28
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:65
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:94
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:12
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:70
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:144
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:153
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:206
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:228
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:273
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:18
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:35
msgid "Connection Error"
msgstr "连接错误"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:19
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:36
msgid "The server returned an error"
msgstr "服务器返回一个错误"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:20
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:37
msgid "Details..."
msgstr "详情..."

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:26
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:32
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:276
msgid "Add Layers"
msgstr "添加图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:27
msgid "Add ArcGIS REST Server"
msgstr "添加ArcGIS REST Server"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:29
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:88
msgid "Link"
msgstr "发布地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:30
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:31
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:33
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:34
msgid "Available Layers"
msgstr "可用图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:38
msgid "Add feeds"
msgstr "添加供给源"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:39
msgid "Flickr"
msgstr "网络相簿"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:40
msgid "Google Earth"
msgstr "谷歌地球"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:41
msgid ""
"<p>Your map is ready to be published to the web! </p><p> Simply copy the "
"following HTML to embed the map in your website: </p>"
msgstr ""
"<p>您的地图已准备好发布到网络上！ </p><p> 只需在浏览器中复制以下链接即可打开"
"地图 ：</p>"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:42
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:165
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:43
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:44
msgid "Get Feature Info"
msgstr "获取要素信息"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:45
msgid "About"
msgstr "关于"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:46
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:47
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:166
msgid "Large"
msgstr "大量"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:48
msgid "or add a new server."
msgstr "或添加新的服务器。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:49
msgid "Map Layers"
msgstr "地图图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:50
msgid "Upload your own data"
msgstr "上传你的数据"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:51
msgid "View available data from:"
msgstr "查看可用的数据："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:52
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:53
msgid "Layers"
msgstr "图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:54
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:55
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:56
msgid "Loading Map..."
msgstr "载入地图..."

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:57
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:167
msgid "Map Size"
msgstr "地图大小"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:58
msgid "Measure"
msgstr "测量"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:60
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:61
msgid ""
"You now have %n layers in your map.  With more than %max layers you may "
"experience problems with layer ordering, info balloon display, and general "
"performance. "
msgstr ""
"您的地图现在拥有 %n 个图层。超过 %max 的图层可能会遇到层排序、信息激增显示和"
"其他一般性能的问题。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:62
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:141
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:207
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:63
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:83
msgid "Permalink"
msgstr "固定"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:66
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:67
msgid "About this Map View"
msgstr "关于该地图视图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:68
msgid "Abstract (brief description)"
msgstr "概述（简要描述）"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:69
msgid "Introduction (tell visitors more about your map view)"
msgstr "介绍（向访问者展示更多底图信息）"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:71
msgid "UserUrl"
msgstr "用户URL"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:72
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:168
msgid "Mini"
msgstr "迷你"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:73
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:74
#, fuzzy
#| msgid "Add a new category to the layer tree"
msgid " Add a new category to the layer tree"
msgstr "向图层树添加新的分类"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:75
#, fuzzy
#| msgid "Rename Category"
msgid " Rename Category"
msgstr "重命名分类"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:76
#, fuzzy
#| msgid "Rename this category"
msgid " Rename this category"
msgstr "重命名该分类"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:77
#, fuzzy
#| msgid "Remove Category"
msgid " Remove Category"
msgstr "移除分类"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:78
#, fuzzy
#| msgid "Remove this category and layers"
msgid " Remove this category and layers"
msgstr "移除该分类以及其内图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:79
msgid "Pan Map"
msgstr "平移地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:80
msgid "Zoom to Next Extent"
msgstr "缩放到下一个区域"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:81
msgid "Zoom to Previous Extent"
msgstr "缩放到下一个区域"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:82
msgid "This map has not yet been saved."
msgstr "地图还没保存"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:84
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:169
msgid "Premium"
msgstr "高级"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:85
msgid "Print Map"
msgstr "打印地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:86
msgid "Print Preview"
msgstr "打印预览"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:87
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:89
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:170
msgid "Publish Map"
msgstr "发布地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:90
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:91
msgid "Remove Layer"
msgstr "删除图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:92
msgid "Sorry, your map could not be saved."
msgstr "对不起，您的地图不能保存"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:93
msgid "Error While Saving"
msgstr "保存错误"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:95
msgid "Save Map"
msgstr "保存地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:96
msgid "You must be logged in to save this map."
msgstr "您必须登录才能保存地图。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:97
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:172
msgid "Small"
msgstr "小"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:98
#, fuzzy
#| msgid "Share Layer"
msgid " Share Layer"
msgstr "分享图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:99
msgid ""
"Error contacting server.\n"
" Please check the url and try again."
msgstr ""
"连接服务时出错。\n"
"请检查网址再重试。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:100
msgid "Layer Properties"
msgstr "图层属性"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:101
msgid "Change layer format and style"
msgstr "更改图层格式和样式"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:102
msgid "Edit Styles"
msgstr "编辑样式"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:103
msgid "Edit layer styles"
msgstr "编辑图层样式"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:104
msgid "Switch to Google Earth 3D Viewer"
msgstr "切换到谷歌地球3D查看器"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:105
msgid ""
"The map that you are trying to load does not exist.  Creating a new map "
"instead."
msgstr "您加载的地图不存在。请创建一个新的地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:106
msgid "Unknown Map"
msgstr "未知地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:107
msgid "Unsupported Layers"
msgstr "不支持的图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:108
msgid "The following layers cannot be printed:"
msgstr "下列图层不能打印："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:109
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:173
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:110
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:111
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:112
msgid "Zoom level"
msgstr "缩放级别"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:113
msgid "Zoom Level"
msgstr "缩放级别"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:114
msgid "Zoom to Layer Extent"
msgstr "缩放范围"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:115
msgid "Zoom to Visible Extent"
msgstr "缩放到可见范围"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:116
msgid "Picasa"
msgstr ""

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:117
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:118
msgid "Harvard Geospatial Library"
msgstr ""

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:119
msgid "Upload Layer"
msgstr "上传图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:120
msgid "Create Layer"
msgstr "创建图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:121
msgid "Rectify Layer"
msgstr "校正图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:122
msgid "Submit a Map Service"
msgstr "提交地图服务"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:123
msgid "External Data"
msgstr "外部数据"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:124
msgid "If you leave this page, unsaved changes will be lost."
msgstr "如果离开该页面，将丢失未保存的设置。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:125
msgid "Center for Geographic Analysis"
msgstr "哈佛大学地理分析中心"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:126
msgid "Bigdata and AMAP Innovation Team"
msgstr "浙江大学大数据与学术地图创新团队"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:132
msgid "Zoom Level {zoom}"
msgstr "缩放级别{缩放}"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:138
msgid "Create Map"
msgstr "创建地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:139
msgid "Export Map"
msgstr "导出地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:142
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:143
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:210
msgid "View this Map"
msgstr "查看地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:145
msgid "Open Map"
msgstr "打开地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:151
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:227
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:152
msgid "Queryable"
msgstr "查询"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:159
msgid "No background"
msgstr "没有背景"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:171
msgid ""
"Your map is ready to be published to the web!  Simply copy the following "
"HTML to embed the map in your website:"
msgstr "您可以随时发布地图到网上！只需复制下面的HTML地图代码嵌入到您的网页："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:180
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:256
msgid "Abstract:"
msgstr "摘要："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:181
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:258
msgid "No attribution information is provided for this layer."
msgstr "此图层提供无属性信息。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:182
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:259
msgid "Provided by:"
msgstr "提供："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:183
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:260
msgid "Download:"
msgstr "下载："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:184
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:262
msgid "No keywords are listed for this layer."
msgstr "无关键字列出此图层。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:185
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:263
msgid "Keywords:"
msgstr "关键词："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:186
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:264
msgid "No metadata URLs are defined for this layer."
msgstr "此图层没有指定元数据链接。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:187
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:265
msgid "Metadata Links:"
msgstr "元数据链接："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:193
msgid "Paper size:"
msgstr "纸张尺寸："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:194
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:195
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:196
msgid "Enter map title here."
msgstr "在此处输入地图标题。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:197
msgid "Include legend?"
msgstr "包含图例吗？"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:198
msgid "Enter comments here."
msgstr "在这里输入评论。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:199
msgid "Creating PDF..."
msgstr "生成PDF..."

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:208
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:211
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:232
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:212
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:233
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:213
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:234
msgid "of"
msgstr "对于"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:214
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:235
msgid "Your search did not match any items."
msgstr "没有搜索到您要的结果。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:215
msgid "Search Maps"
msgstr "查询地图"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:216
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:237
msgid "Search"
msgstr "查询"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:217
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:218
msgid "Loading"
msgstr "加载"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:219
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:240
msgid "permalink"
msgstr "永久"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:226
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:229
msgid "Select:"
msgstr "选择："

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:230
msgid "All"
msgstr "全部"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:231
msgid "None"
msgstr "没有"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:236
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:238
msgid "Showing..."
msgstr "显示"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:239
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:241
msgid "You do not have permission to view this data"
msgstr "您没有权限查看此数据"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:242
msgid "This data is stored on a remote server"
msgstr "此数据存储在远程服务器上"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:243
msgid "Invalid Query"
msgstr "不正确的检索"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:244
msgid "You need to specify a search term"
msgstr "您需要明确检索项"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:245
#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:247
msgid "Source"
msgstr "源"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:246
msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:248
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:249
msgid "from year"
msgstr "起始日期"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:250
msgid "to year"
msgstr "终止时间"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:251
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:257
msgid "No abstract is provided for this layer."
msgstr "此图层没有抽象摘要。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:261
msgid "No download URLs are definied for this layer."
msgstr "此图层没有下载的网址。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:266
msgid "Click here for more information about this layer."
msgstr "点击此处查看该图层的更多信息。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:271
msgid "Selected Layers"
msgstr "选定图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:272
msgid "No Layers Selected"
msgstr "没有选择任何图层"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:274
msgid "Clear Selected"
msgstr "清除选定"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:275
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:282
msgid "Operation Failed"
msgstr "操作失败"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:283
msgid "No layers are currently selected."
msgstr "当前没有选择任何图层。"

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:290
msgid "Downloading..."
msgstr "下载..."

#: geonode/client/static/geonode/js/lang.js:292
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#: geonode/monitoring/static/monitoring/bundle.js:170
msgid "STORE_UPDATED"
msgstr ""

#: geonode/people/templates/people/profile_detail.html:77
#: geonode/people/templates/people/profile_detail.html:86
#: geonode/people/templates/people/profile_detail.html:98
msgid "Not provided."
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/search/search.js:599
msgid "Enter your text here ..."
msgstr "在这里输入你的文本"

#: geonode/static/geonode/js/search/search.js:644
msgid "Enter your region here ..."
msgstr "在这里输入你的地区"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileType.js:50
#, javascript-format
msgid "Missing a %s file, which is required"
msgstr "缺少 %s 文件，这是必需的"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:7
msgid "ESRI Shapefile"
msgstr "ESRI shape文件"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:13
msgid "ASCII Text File"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:18
#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:23
msgid "GeoTIFF"
msgstr "GeoTIFF"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:29
msgid "Comma Separated Value"
msgstr "标点分隔值"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:34
msgid "Google Earth KML"
msgstr "谷歌地球KML"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:39
#, fuzzy
#| msgid "Google Earth KML"
msgid "Google Earth KML with a GroundOverlay"
msgstr "谷歌地球KML"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:45
#, fuzzy
#| msgid "Google Earth KML"
msgid "Google Earth KMZ"
msgstr "谷歌地球KML"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:50
msgid "GeoJSON"
msgstr "GeoJSON"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:55
msgid "Zip Archive"
msgstr "压缩文档"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:61
msgid "ERDAS Imagine"
msgstr "ERDAS影像"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:66
#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:71
msgid "National Imagery Transmission Format"
msgstr "国家影像传输格式"

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:77
msgid "Controlled Image Base-1 Meter"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:84
msgid "Controlled Image Base-5 Meter"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:91
msgid "Controlled Image Base-10 Meter"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:98
msgid "CADRG-Global Navigation Chart"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:105
msgid "CADRG-Jet Navigation Chart"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:112
msgid "CADRG-Operational Navigation Chart"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:119
msgid "CADRG-Tactical Pilotage Chart"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:126
msgid "CADRG-Joint Operations Graphic"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:133
msgid "CADRG-Topographic Line Map 100K"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:140
msgid "CADRG-Topographic Line Map 50K"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:147
msgid "JPEG2000"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:152
msgid "MrSID-Multi-resolution Seamless Image Database"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:157
#, fuzzy
#| msgid "Metadata Links:"
msgid "XML Metadata File"
msgstr "元数据链接："

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:163
msgid "Style Layer Descriptor"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:169
msgid "JPEG"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:174
msgid "PNG"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/FileTypes.js:179
#, fuzzy
#| msgid "GeoTIFF"
msgid "GIF"
msgstr "GeoTIFF"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:332
#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:503
msgid "Unexpected Error"
msgstr "意外错误"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:370
#, fuzzy
#| msgid "Layer Info"
msgid " Info"
msgstr "图层信息"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:371
msgid "Edit Metadata"
msgstr "修改元数据"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:372
msgid "Upload Metadata"
msgstr "上传元数据"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:373
msgid "Upload SLD"
msgstr "上传SLD"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:374
msgid "Manage Styles"
msgstr "管理样式"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:387
msgid "The column %1 was renamed to %2 <br/>"
msgstr "属性列 %1 重命名为 %2 <br/>"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:393
msgid "Your "
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:422
msgid "Performing Final GeoServer Config Step"
msgstr "执行最后的GeoServer配置步骤"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:439
#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:483
msgid "You need to specify more information in order to complete your upload"
msgstr "您需要在为了完成您指定上传的更多信息"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:463
msgid "Files are ready to be ingested!"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:466
msgid "A temporal dimension may be added to this Layer."
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:521
msgid "Performing GeoServer Config Step"
msgstr "展示GeoServer的配置步骤"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:609
msgid ""
"<br>Please check your network connection. In case of Layer Upload make sure "
"GeoServer is running and accepting connections."
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:613
#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:616
#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:623
#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:626
msgid "<br>"
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:618
msgid "<br>Bad request or URL not found."
msgstr ""

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:628
#, fuzzy
#| msgid "Unknown Map"
msgid "<br>Unknown."
msgstr "未知地图"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:636
msgid "Layer files uploaded, configuring in GeoServer"
msgstr "图层文件上传，配置在GeoServer的"

#: geonode/static/geonode/js/upload/LayerInfo.js:787
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: geonode/static/geonode/js/upload/upload.js:126
#, javascript-format
msgid "The file %s is an unsupported file type, please select another file."
msgstr "文件 %s 是不支持的文件类型，请选择其他文件。"

#: geonode/static/geonode/js/upload/upload.js:296
msgid ""
"You are trying to upload an incomplete set of files or not all mandatory "
"options have been validated.\n"
"\n"
"Please check for errors in the form!"
msgstr ""
"你正在试图上传一个不完整的文件集或者不是全部强制的选项都已经有效。\n"
"\n"
"请检查表格中的错误。"

#: geonode/templates/admin/base_site.html:4
msgid "GeoNode site admin"
msgstr ""

#: geonode/templates/admin/base_site.html:7
msgid "GeoNode administration"
msgstr ""

#: geonode/templates/index.html:19
msgid "Welcome"
msgstr ""

#: geonode/templates/index.html:21
msgid ""
"GeoNode is an open source platform for sharing geospatial data and maps."
msgstr ""

#: geonode/templates/index.html:25
msgid "Get Started &raquo;"
msgstr ""

#: geonode/templates/index.html:76 geonode/templates/index.html:96
#, fuzzy
#| msgid "Now"
msgid "No"
msgstr "现在"

#: geonode/templates/metadata_form_js.html:75
#: geonode/templates/metadata_form_js.html:80
msgid "some schema mandatory fields are missing"
msgstr "缺少一些元数据模式强制性字段"

#: geonode/templates/metadata_form_js.html:75
#: geonode/templates/metadata_form_js.html:80
msgid "Metadata Schema mandatory fields completed"
msgstr "元数据模式强制性字段已完成"

#: geonode/templates/metadata_form_js.html:238
#: geonode/templates/metadata_form_js.html:278
msgid ""
"<p class='xxs-font-size mandatory-warning'>&nbsp;&nbsp;&nbsp;<strong>* Field "
"declared Mandatory by the Metadata Schema</strong></p>"
msgstr ""
"<p class='xxs-font-size mandatory-warning'>&nbsp;&nbsp;&nbsp;<strong>* 元数据"
"模式声明的强制性字段</strong></p>"

#~ msgid "Your layer was successfully uploaded"
#~ msgstr "你的图层已成功上传"

#~ msgid ""
#~ "You need to specify more information in order to complete your upload."
#~ msgstr "您需要在为了完成您指定上传的更多信息。"

#~ msgid "You can continue configuring your layer."
#~ msgstr "您可以继续配置图层。"

#~ msgid "<iframe frameborder='0' width='0' height='0'/>"
#~ msgstr "<iframe frameborder='0' width='0' height='0'/>"

#~ msgid "<script>"
#~ msgstr "<script>"

#~ msgid "<div>"
#~ msgstr "<div>"

#~ msgid "Available %s"
#~ msgstr "可用的%s"

#~ msgid ""
#~ "This is the list of available %s. You may choose some by selecting them "
#~ "in the box below and then clicking the \"Choose\" arrow between the two "
#~ "boxes."
#~ msgstr ""
#~ "这是可用的%s列表。你可以通过在下方的框中选中它们，然后在两个框中点击"
#~ "\"Choose\"箭头来选择。"

#~ msgid "Type into this box to filter down the list of available %s."
#~ msgstr "在这个框中填入条件滤出可用的的%s列表。"

#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "过滤器"

#~ msgid "Choose all"
#~ msgstr "全选"

#~ msgid "Click to choose all %s at once."
#~ msgstr "立刻选中所有%s。"

#~ msgid "Choose"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Chosen %s"
#~ msgstr "被选中的%s"

#~ msgid ""
#~ "This is the list of chosen %s. You may remove some by selecting them in "
#~ "the box below and then clicking the \"Remove\" arrow between the two "
#~ "boxes."
#~ msgstr ""
#~ "这是一列被选中的%s。你可以通过在下方框中选中它们，然后在两个框中点击移除"
#~ "\"Remove\"箭头来移除一些。"

#~ msgid "Remove all"
#~ msgstr "移除全部"

#~ msgid "Click to remove all chosen %s at once."
#~ msgstr "立刻移除所有选中的%s。"

#~ msgid "%(sel)s of %(cnt)s selected"
#~ msgid_plural "%(sel)s of %(cnt)s selected"
#~ msgstr[0] "94d7ef36d54e81afde607d8fd121772b_pl_0"

#~ msgid ""
#~ "You have unsaved changes on individual editable fields. If you run an "
#~ "action, your unsaved changes will be lost."
#~ msgstr ""
#~ "你没有在个人可编辑区域保存改动。如果你运行操作，你未保存的改动将会丢失。"

#~ msgid ""
#~ "You have selected an action, but you haven't saved your changes to "
#~ "individual fields yet. Please click OK to save. You'll need to re-run the "
#~ "action."
#~ msgstr ""
#~ "你已经选中一个操作，但是你还没有保存你的改动到个人区域。请点击OK进行保存。"
#~ "你将需要重新启动操作。"

#~ msgid ""
#~ "You have selected an action, and you haven't made any changes on "
#~ "individual fields. You're probably looking for the Go button rather than "
#~ "the Save button."
#~ msgstr ""
#~ "你已经选中了一个操作，但是你还没有在个人区域里做任何改动。你可能正在寻找Go"
#~ "按钮而不是保存按钮。"

#~ msgid ""
#~ "January February March April May June July August September October "
#~ "November December"
#~ msgstr "一月 二月 三月 四月 五月 六月 七月 八月 九月 十月 十一月 十二月"

#~ msgid "S M T W T F S"
#~ msgstr "S M T W T F S"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "显示"

#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隐藏"

#~ msgid "Clock"
#~ msgstr "时钟"

#~ msgid "Choose a time"
#~ msgstr "选择一个时间"

#~ msgid "Midnight"
#~ msgstr "半夜"

#~ msgid "6 a.m."
#~ msgstr "6 a.m."

#~ msgid "Noon"
#~ msgstr "中午"

#~ msgid "Today"
#~ msgstr "今天"

#~ msgid "Calendar"
#~ msgstr "日历"

#~ msgid "Yesterday"
#~ msgstr "昨天"

#~ msgid "Tomorrow"
#~ msgstr "明天"

#~ msgid "Add user..."
#~ msgstr "添加用户..."

#~ msgid "Who can view and download this data?"
#~ msgstr "谁可以查看和下载这个数据？"

#~ msgid "Anyone"
#~ msgstr "任何人"

#~ msgid "Any registered user"
#~ msgstr "任何注册用户"

#~ msgid "Only users who can edit"
#~ msgstr "只允许可编辑用户"

#~ msgid "Who can edit this data?"
#~ msgstr "谁可以编辑这个数据？"

#~ msgid "Only the following users or groups:"
#~ msgstr "只有下列用户或组可以："

#~ msgid "Who can manage and edit this data?"
#~ msgstr "谁可以管理和编辑这个数据？"

#~ msgid "GeoTiff File"
#~ msgstr "GeoTiff文件"

#~ msgid "Comma Separated File"
#~ msgstr "逗号分隔文件"

#~ msgid "Zip Archives"
#~ msgstr "Zip文档"

#~ msgid "You are uploading an incomplete set of files."
#~ msgstr "你正在上传一个不完整的文件集。"

#~ msgid "No error message supplied"
#~ msgstr "没有错误信息提供"

#~ msgid "Title:"
#~ msgstr "标题："

#~ msgid "Author:"
#~ msgstr "作者："

#~ msgid "Updated Date:"
#~ msgstr "更新时间："

#~ msgid "Popular Count:"
#~ msgstr "浏览量："
